點解有d巴士既燈係藍色

要滅蚊

Fat C good ball

抵你比仔飛

你都比仔飛 借人錢唔還

【拋磚引玉】見過最厚臉皮嘅人係點？